屌你老未kfc支死人匙羹有乜撚用

次次食桶飯用個支閪匙羹用撚到我燥
liu極都liu唔到啲飯上嚟 用力少少又好似就斷就斷咁
次次都要用陰力先成功liu到啖飯上嚟 真係手都酸撚埋

渣ga

兩枝疊埋一齊用

kfc 係比狗食
狗食野係唔需要用匙羹
比隻匙羹你根本多鳩餘

屌你，有得諗喎
利申：有諗過帶私家羹

但太大力,啲飯同白汁又會彈咗出嚟

試過太大力啪斷左

睇錯支那人

支羹真係燥
搞到一定要少少細細淡咁食
一係就食左面個啲先
但唔撈食到底又冇汁